衛蘭唱另一版本《命硬 》- 她整晚在寫信

今次係Full version

廁田唱 心亂如麻